HKU space vs CCCU media asso

［代問］
屋企人收到兩個asso offer
1. CCCU creative and interactive media production
2. SPACE media cultural and creative
studies

上網搵好少呢科既資料，有冇過來人讀過知道係邊度上堂同伏唔伏？ 佢話會想chur 番入8大

你只要係一個正常人
正正常常咁讀
入space它cccu都一定入得番八大
去睇下課程大綱
睇佢自己對邊個課程有興趣啲就得
Space係比較睇重英文
如果英文麻麻就自己睇路

＊定

Space啦
Cccu賣盤

你係叻就冇所謂啦

你講呢啲
同住公屋但係叻就點都入到medic 有咩分別

無左CCCU 變左做UOW

叻到讀Asia

你咁講不如入LingU個間asso
鬼唔知你高分一定有U入咩
但如果你唔係高分個班
就睇你咩學校架喇

Cimp 升上creativemedia有着數
讀呢啲科最後睇portfolio多過gpa

hkcc啦

space 上堂係咪全英？定係講師會加d中文解釋

利申：英文好差

Cimp今年都開始冇着數啦 ，
我覺得hkcc比較好，就算你讀個廣告asso入返poly ad 又易過其他cc 。
想入cm 嘅話可能仲容易過cccu cimp，因為cimp課程比較着重技巧，又要讀programming，雖然學嘅嘢比其他cc深 但除咗可以入銜接得比較好嘅cityu bsccm 都冇咩其他選擇，入唔到就真係可以仆街。

邊一間都係全英
冇得避

點解CIMP今年開始冇著數？